萬寶路母公司 Altria傳洽購大麻生產商Cronos

《金融時報》引述消息人士報道，萬寶路生產商Altria 就收購加拿大大麻生產商Cronos 展開早期談判，有可能成為大型煙草商對大麻公司的首宗重磅收購。
受消息刺激，Cronos隔夜股價上漲14%至10.39美元，令公司市值達到19億美元。
自加拿大１０月通過大麻合法化後，包括加利福尼亞州在內的美國多個州份同樣進行類似的法例修改，令大麻行業吸引投資者的注意。

Altria好有錢又買JUUL又買大麻生產商